東歐旅遊有咩地方值得去

Plan 咗會去希臘入 留4日 > 匈牙利4日> 斯洛伐克3日>奧地利7日> 捷克5日>波蘭4日>走

但只買咗機票 其他都未搞

奧地利留耐啲 因為想去西面近阿爾卑斯山個邊
希臘就雅典同白色藍色個個島

只係諗咗少少
有無咩推薦
同埋正正常常咁遊 唔係豪食應該預budget 幾多
住就諗住 4 5百一晚2人

即係咁 你噏城市名都算啦 你噏國家名 點搞呀

就係未決定
要決定去邊啲景點先 再plan stay邊到
所以咪問有咩景點值得去

4 5百元
係美金定港元

港元

布達佩斯嗰條2號電車😋

你識唔識分南歐中歐同東歐

Mark 底先

明就得啦

Hallstatt

同上

8日
Croatia 南玩上北 Dubrovnik 古城 split 十六湖 Zagreb 再上斯洛文尼亞首都古城 bled即日來回

樓主地理

人地plan 好左去邊la
上黎哂命咋傻西

cesky krumlov

做乜

連登d人真係病得好重

santorini 4 5 百🤣

又要上黎做乞兒，又要串柒柒

平均啊

叫人分享有咩景點下叫乞
有無叫人幫我plan埋啊
以後出面有咩post 問人野 叫人分享 係咪都叫乞
戇鳩

Btw 多謝樓上答嘅巴打 已經plan 好

CAN HAPPY SHARE YOUR PLAN? 我都就飛東歐, 匈>奧>捷

以為講緊俄佬烏克蘭波羅的海

其實大家都當中歐東歐差唔多

3千3百幾
買左

買咗飛邊度

波蘭zakopane 不過個位好辟

布達落, 布拉走

羅馬尼亞transylvania地區，比你想像中靚得多

發覺好多人都係咁出入
邊間公司 幾時出發 咁平既

我地會去個個地區附近
不過係斯洛伐克 poprad

樓主個名

你幾時飛
到時應該會開個live 旅行post再時再分享

一睇樓主個itin就知係打咭黨，走馬看花咁，趕到咁真係慘過翻工。

祝工作愉快

個個只係簡略咁寫每個國家分到幾多日 未係真正行程黎
有機會遲啲入我個live旅行post 再話我走馬看花都未遲

布拉格

會去啊

希臘的話4日太少, 响雅典留1-2日, 齋島都可以玩一個星期..
如果去希臘只係去雅典, 唔去島玩, 不如唔好去...

我都明
時間有限 只會去santorini
加上島上住宿都比較貴
又唔想每個島睇幾個鐘就走

如果係希臘入＋留4日的話 要注意交通時間
個人認為4日唔夠
例如Athens去Santorini搭船要6小時左右
搭內陸機1小時左右 但機票好貴
同埋Santorini本身都大 唔知你想行邊度
島內交通都唔方便 我都係靠酒店shuttle bus／幫我安排的士
另外Santorini酒店真心貴（特別係Thira
小心挑選酒店
建議揀一間睇到海景既 會冇咁浪費 始終去一次歐洲都唔容易
Thira買手信同食野都比較平
Santorini另一個熱門地方係Oia
號稱有全球最美日落既地方
除左貴之外我都覺得好值得去
唔講咁多啦 希望ching好好plan你既行程
唔好浪費左自己時間 同好好欣賞呢個我個人好喜歡既地方

利申：去過一次希臘10日trip only

Thanks 巴打 打咁多字
巴打推唔推薦去santorini 近機場個邊行或姐南面地區
到時應該船入 下午2點幾左右到達
住一晚 book咗thira 望海屋
第二日 夜晚11點幾搭飛機走
知唔知咁夜有無車去機場

我上次去係搭船 唔熟機場d野
可以問下酒店有冇shuttle bus/幫你call的士去（聽講有巴士 不過我唔識
南部有紅沙灘同黑沙灘
Thira附近可以去Pyrgos（呢個少d人同少d野睇
早既可以上ancient thira睇下
上ancient thira條路都好特別 你可以睇睇有冇興趣先
因為唔係個個都會去睇古蹟 同埋個office hour都好早
你真係去咁少日希臘呀…

Thanks
Mark底問女友大佬去唔去

只係留雅典3日+santorini 1日喳
已經book晒酒店

話說雅典買唔買 athens pass好

都幾貴2日都1160

其實Thira都好多野行 大約都夠玩
個度有驢仔車可以坐 不過都好臭下

我冇買過Athens pass 唔知有咩用
個陣我淨係買左雅典衛城張pass walkin買
你呢隻包得多d 又交通又有表演之類
如果淨係雅典衛城張pass就60歐2日（好似係 唔知有冇加過

個人認為地鐵去到既地方唔洗專登買pass
包得多又未必用得晒
行衛城要至少1日時間 仲有1日未必去到幾多pass包既地方

其實我都唔係好識計呢d數 因為個次我都係亂洗錢
要錢就叫佢shut up and take my money（講笑
樓主唔介意錢就買爆先算啦

sorry記錯
係30歐／人／2日
平d既就20歐 淨係衛城 附近宙斯神殿個d唔包

30歐 2日 抵好多
Google 咗下 係咪叫Athen special ticket package
我見佢包6個景點

十六湖有咩FEEL

英航呀, 11月12出發

呢家可以傾下細節位既你路線點樣行走?

照樣都係希臘入 留4日 > 匈牙利4日> 斯洛伐克3日>奧地利7日> 捷克5日>波蘭4日>?????

傾下匈牙利同奧地利果2 PART 你會點安排

現時你個行程PLAN成點, 有冇整WORD 檔

改咗了
詳細啲打出黎
17-20 雅典
20-21 sontorini（飛機出）
22-25 布達佩斯（巴士+火車出）
26-27塔特拉山（火車出）
28-29布拉提斯拉（巴士出）
30-3布拉格 （巴士出）
4 cesky krumlov (巴士出）
5 salzbrug(火車出）
6-7 innsbruck (夜行離開）（火車出）
8-9vienna(夜行離開）（巴士出）
10-12 krakow(火車出）
13-15 gdansk (火車出）
16 華沙 (晏就4點機返香港）

因為我想7月1日係布拉格睇歌劇 所以先去捷克再去奧地利
多謝女朋友就我

盡量都會預鬆啲時間 叫做可以慢慢遊下 比女朋友多啲影相時間

同埋salzbury innsbruck住宿太貴
所以決定留短啲 其實我幾想留多幾日
所以salzbury 附近景點應該只可以去一個
我諗去唔到國王湖

匈牙利只去布達佩斯 因為睇落其他地方唔太吸引 所以唔去了

搭車方面我都睇過晒 可以direct 去到先咁決定
除咗gdansk 要係華沙轉車

去咩景點方面旅行post 再打
都大致決定好

Google啦自己

可以望望上上個回覆

奧地利Hallstatt要住一晚
朝早夜晚兩個時間先可以望個鎮
中午時間無限遊客
薩爾斯堡可住兩晚

我中歐去過捷克匈牙利 13日
本想去奧地利唔夠時間

如去捷克可去皮爾森市品嚐正宗皮爾森酒廠新鮮啤酒 不過記得提早官網訂
CK我去完名過其實
溫泉鎮試下飲溫泉係幾好體驗

匈牙利可book船上晚餐 船不斷來回多惱河睇夜景
國會好震撼 連埋好正嘅晚餐 仲有溫泉浴場必去
女仔身材好勁而好多都喪走光

講起google
之前幾次去日本都係google 搵景點搵路
但今次第一次去歐洲所以都買咗本旅遊書
都有啲用嘅

我去完今次旅行後 巴打想要嘅話 我可以免費送出

我上次去俄羅斯又係買呢個系列既書
非常實用

我嚟緊5月尾由布拉格、布達佩斯入雅典、San同埋Mykonos
想講布達佩斯去雅典冇咩廉航 連直航都少
而你搭火車又貴又耐
定係已經買左機票
San 同埋mykonos住宿真係要課多少少
500 2個人個啲地方你冇野睇
正常仲要早半年book啲酒店
唔係你冇平靚正揀
Btw 2個島都考慮過夜啦 可以睇日落加日出

人在santorini, 食個pasta都19eur

Hallstatt 太貴 住唔起

Ck點名過其實

我地唔飲酒 所以都唔太啱

船上晚餐 考慮緊book唔book
因為4百幾蚊位 驚overbudget

同女朋友去 其他女唔著衫都唔關我事

應該今晚買機票
1300蚊位 santorini 去athens 再去布達

Santorini 已課
訂咗間1千左右2人 望海

咁貴
上面咚巴話食野平嘅

真
講交通方面幾好
景點都算多元化

11月淡季 難怪
英國轉機
應該都搭幾耐

我地搭emirates
4千7 6月16號出發

Btw 有無巴打去過杜拜個機場 有咩睇

都好耐啦 我唔係好記得叫咩名 應該都係掛
淨係衛城都行1日 個人覺得夠玩

溫泉浴場 ?
連D遊記做功課果陣都唔見有人提既 講多DD

你剩係捷克匈牙利 13日 , 咁奧地利Hallstatt薩爾斯堡 係咪另一次TRIP去架
薩爾斯我都會預最少住兩晚 直程念住3晚, (因為有一日會去Hallstatt，想住多日薩爾, 由薩殃出發Hallstatt, 再返回Hallstatt

多謝CHING提醒匈牙利可book船上晚餐 船不斷來回多惱河睇夜景+國會
你之前係咩網BOOK

11月飛 唔知有冇機會到時借黎睇, 飛完我會選擇還番

船上晚餐你搵到邊到

11月淡季 平到咁我都偷笑 無錯呀係英國轉機, TOTAL要18HR
不過值得既, 可以落一落英國 同埋其實飛得布達都係咁上下時間 呢個價錢對得住

上邊都有巴打提去Hungary 一定要食佢個豬扒

用哩個

上網見到
佢由六七點左右上船
由火燒天日落開始
到天變藍襯金國會
最後天變黑嘅金國會

哩間必食
一定一定要提早打電話去訂檯
可能係全布達佩斯最好食嘅匈牙利菜

即去

中歐入面匈牙利算特別
上google搵下布達佩斯紅燈區
睇下台灣仔詳細介紹同食評 有埋地點
飛田新地都輸一皮

如果想參觀budapest 國會大樓 英文section , 要早啲買飛...

無問題

成6百幾一位
食4~5餐既價錢
佢啲野食o唔ok

Thanks 已記底
要提早幾日訂?2日得唔得

絲打個陣買唔到?

網上預約?

用後感如何 食物質素覺得點
洗唔洗一定要點D 豬扒 豬手之類必食既野

CHING當年提早左幾多打電話約? 我11月先飛, 咁早應該無必要掛

只可以話
超值！！
果個環境俾我嘅震撼同氣氛都無一生難忘
咪當西歐食一餐囉 而且佢觀光船一小時唔食唔飲都兩嚿水啦
你試完唔會後悔 我而家諗起仲歷歷在目
真係好正

試下早一星期

佢係鴨胸之類西餐嚟

我walkin
冇英文
參加咗法文團
成團法國妹都好嫵媚好𨶙正
入到去個個都無視個導賞員自己瘋狂影相

另外
布拉格必食推薦
哩間唔需要book
上層好似酒吧仔咁好細 但落一層B1就好大
哩間我五晚入面食完一次反尋味食多次
旅行我一向要試唔同嘅嘢
未試過同晚餐一間餐廳一個行程去兩次

哩餐除咗相入面仲有一個湯 大啤三杯 果汁兩枝
佢一隻豬手加多另一個其實已經夠飽
不過我貪心要三款 最後都食得晒 但就十二成飽
埋單只係三嚿水港幣定二百尾

我布拉格好似七晚先啱

塞切尼溫泉浴場
好似話係全歐洲最大嘅溫泉
不過我覺得似泳池
玩完浴場出嚟就係英雄廣場 再直行就高大宜圓環
三個景點連住

溫泉行幾分鐘就到英雄廣場

布達佩斯食野 係咪幾平
我見到上面話要book個間
Main course 都係10歐左右

啲相你影?
咁光明正大影女

另外
布達佩斯有間餐廳係極有特式
我當晚因為要食船果個晚餐
時間緊迫安排咗哩間餐廳做午餐
佢係完完全全中世紀特色
就連女侍應都著中世紀服裝 完全露腰加絕對爆乳
若只計特色同環境加食物都值得例入必去
罕有旅遊體驗

係呀
我影架
可以攞電話入去 當然要防水
我仲有拍咗片
有女人係入面用單反影tim

哩個係捷克布拉格

匈牙利同捷克食嘢基本上都唔需要點望價錢
除咗捷克布拉格入面有個猶太人區 猶太人古墓隔離有間猶太人餐廳
佢老味 英國高級餐廳咁嘅價錢
食物又唔係出眾好食

呢種風格

Btw最重要個樣野你無影

哩度唔似溫泉呀
地方大可以扮影景
我對住佢對奶影咩😂😂😂
自到用自己對眼開眼界啦
哩種環境我當時同女朋友去 佢都話正

好想快啲去食好野
早餐有無咩選擇
無理由成日食麵包個啲

我匈牙利嘅早餐係酒店包
用餐地點紐約咖啡館
我就住果間酒店

巴打book果啲酒店唔包早餐？

我捷克頭三晚住船
包早餐

姐係一個SET 由盤主菜咁樣定好左慢慢上菜?
係呢個APPS訂位之後, 食D咩係咪已經決定曬

想知你花左幾多日係布達 CHING遊得好似幾好

頭先睇一睇 先發現布達同布拉格個兩間酒店包早餐
其他地方就有啲唔包

嘩 屌 仲靚過半島大堂
幾錢晚

捷克後四晚就住布拉格廣場
床邊個窗對正天文鐘
房出發到天文鐘大概需要一分鐘
包早餐

犀利WOR咁多日. 你係布拉格個行程係點

可惜已book晒酒店
係邊book
呢種房 個類網都唔多覺有

上船先畀餐牌你
正常西餐廳咁
飲品係無限量提供
包括所有酒類
飽就絕對夠飽嘅
一樣一樣慢慢上菜
哩餐實在太正 太正 太正 太正
可能同其他比較叫貴少少
但絕對超值

布達佩斯好似六日五夜
之後就七晚布拉格

巴打一定係豪遊
個啲位置既酒店 應該成千蚊晚

北海道大雪山巴打 好巨量既資訊分享, 果然岩岩去完有曬印象

紐約咖啡館喎
布達佩斯最出名嘅餐廳
世界第一奢華嘅咖啡館
佢全國最響朵甚至全歐洲最響朵架
平時就咁walkin要好似廣東道LV咁慢慢放人入
好似千五左右一晚
我book咗間大房有個百幾尺露台
如果正常walkin感受下環境 飲杯咖啡食件餅好喇
我有一餐午餐係果度食
佢老母成千銀港紙
唔係話唔好食 但係哩個價錢就絕對唔值
用一千蚊港幣係布達佩斯食完餐完美大餐再食多條女都仲得

幾百蚊一晚
又係人生難得體驗

匈牙利布達佩斯
天氣資料平均值
總覽

11 月 --- --- --- --- 8° / 1°
我呢個時間去會唔會玩唔到浴場

女朋友應該鐘意
Google 咗下兩人afternoon tea 55歐 都食得過

好瘋狂
第一日匈牙利飛到
都下午
一到到就去搵食
我間船酒店就Dancing House隔離
邊
離餐廳都叫近
但都行咗好耐
行咁遠食第一餐係因為哩間係當地評分好高
去到當然係正嘅 不過我好似餐餐都正

第二日經查里橋坐船仔遊條河

之後上咗山去皇宮果

夜晚去Apple博物館
第三日去咗猶太人古墓
夜晚book咗啤酒浴
一邊生啤機拉出嚟另外又一邊浸

女侍應部分, 無圖唔知情況 大浴場D相OK

有室內架

溫泉係熱架

咁我帶定影相同GOPRO先 (雖然同我女人去, 但係我都要幫我女人影相架麻

酒店包曬早餐?
BTW 我都有PLAN 去, 紐約咖啡館, 但係呢間野唔平, 你日日都食啊?

一日去咗CK
一日去咗卡羅維瓦利溫泉鎮飲溫泉
一日去咗皮爾森參觀啤酒廠
如果去酒廠真係要一早網上預約
Book唔到英文係絕對唔俾你買飛
因為職員話入到去聽唔明戇尻尻係有危險

房錢係包埋早餐家嘛

希臘4 日少咗d

尾二果日尋找周杰倫
去咗佢捷克影婚紗相嘅兩個地方影相

岩岩CHING唔係話船酒店係捷克果間咩， 行咁遠食當地評分好高既餐廳 係由咩野途徑搵出黎, 以往去日本都會搵TABELOGE ，去匈牙利唔知點搵咩APPS

CHING講講下布拉格變左講去到匈牙利既

最尾果張見到巴打你係長頭髮

有架咩??

哦, 咁姐係冬天去日本浸溫泉咁姐 明解

巴打睇黎準備好充分 同我之前每一次去日本都會整個WORD檔咁既既出黎好類似, 我會整到好多INFORMATION係個WORD入邊 咦, 今次巴打你去匈牙利 同布拉格, 有冇整呢D類似既文件野參考下??
同埋我都順勢想知到你係城內走黎走去, 有冇覺得交通時間唔快

見唔見圖2
我間房有個私人桑拿房
哩間房千幾尺
痾屎同沖涼係分開兩個地方
床尾有間五十尺咗右嘅房俾我放行李雜物
總統套房嚟
只係千六蚊一晚
人生第一次住總統套房當然要去物價平嘅地方

我之前七月份去英國
間酒店對正國會
$2500一晚
住咗十晚
返香港信用卡返單 個人灰尻咗

布達佩斯\極有特式間餐廳係邊到架同埋咩名 呢間重要D想要LOCATION同間野個名

我都好想快D去, 好心急 比大雪山巴打搞到愈來愈有心情早D想去

Ck 同卡羅維我地都會去

上年八月去都唔啱啱嚕
捷克除咗飲食冇得頂外
其他反而同我預期有落差 冇想像中咁驚艷
可能我上年三月去咗比利時兩星期
住咗布魯塞爾 根特 布魯日
根特真係靚到不得了

zakopane勁撚正

睇過話 佢啲溫泉無日本個種咁熱
大約36~39度左右

果個係我女朋友嚟😂

捷克住船有冇浪浪下?

布達都玩到6日5夜堅秋. . .
玩左D咩野, 咁多日 等我抽絲剶衫塞入去我果3日布達行程先

我真心鍾意大雪山CHING既行程, 幾LIKE你既安排, 同我既思維都好近似, 直程係喜好都似 一定好岩我同我女友

巴打好豪做你友爽到痺 又有心機又有銀彈

我布拉格, 只有3日比我安排, 我仲係好慎重考慮緊安排

我去匈捷旅遊書都唔記得攞😂😂
一到酒店問女朋友 係係好似少咗啲嘢....
我用相去記錄 冇用文字架
交通極方便
佢啲地鐵係你自己按照車程時間去買飛
五分鐘內車程一個價 十分鐘又一個價咁
得部打票機 冇閘
有人真係唔買飛就咁入
夠薑就唔好買 被斷正罰款同你張機票差唔多價錢

大雪山你再係咁貼會引死人 搞到我遲早會想跟你所講去埋根特 比利時， 但係我要忍住 先集中番係匈奧捷先
你有冇去過奧

一定要飲溫泉
鹹夾臭 一陣鐵鏽味
不過都叫試過
CK啲餐廳閪面閪𨶙到頂點 對個個都閪 邊間都閪
極唔憂做

有好多唔同泉唔同溫度
冇日本咁熱就真

2千5
呢個價去瑞士仲好

好穩架

哇, 出肉照咁緊要咁私伙野都放埋上黎比大家參考係乜野一回事
, 大雪山巴打真係好盡心分享

我去果陣匈牙利國慶
比平時多嘢玩好多架
條橋都封咗唔畀車行
山上皇宮又有祭典

用相去記錄 冇用文字 <- 係唔係意指你準備行程既文件, 都無乜點打字落去, 左CAP CAP 右CAP CAP 想去邊, 想食乜, 就CAP底地址/名/或者直接CAP地圖標示

哩個行程本來預3日2嘢去奧
後來覺得太趕應該唔夠時間
就將果三日分埋落匈捷
下次再用十零日單獨去深度奧地利

如果係咁, 向我有限日子同時間 加上巴打你對CK既評鑑 再加上我做功課真係睇到D網民對CK遊記係名不符實, 再加上好多巴打話CK 1日都比多, 我可能扣走CK ， 取而代之係大雪山CHING其他去過既捷克地點

咁間酒店好靚同地理環境好正就真
七月英國係少數冇雨冇霧晴空萬里嘅時候
一定貴
其他月份住同一間起碼平一千

巴打 乜都未book 得機票

山上皇宮都去埋

我去旅行冇做哩個動作架
去之前搵好晒會去邊 腦入面去到會自己導航
心目中嘅餐廳搵好晒 係iPhone個地圖畀個❤️佢
而且去到一定有變數

點咁都知到 或者可能我係呢個POST前面. OR 其他POST提起過,

係呀我買左來回機標咋,3372HKD

咁同m味咪好似
Ck 其實都係小鎮黎
有咁多人去咩

無所謂 睇得出巴打你記曬入腦, 隨時可以RECALL番出黎分享, 資訊性仲好充裕 細節位都記得 巴打搵食好叻一定, 又成日歐遊

我去到CK都唔知做乜尻
台灣仔吹到上靈霄殿
而家個感覺叫人去過我去過咁

哩度咪皇宮囉
同漁夫堡幾乎相連
就係皇宮上面八成以上嘅女仔女人都係真空薄白T 同真空白色背心
個個同冇著一樣

你仲快過我出發, 你心情仲緊張過我

我真係比D遊記嚇到， {世界上必去最美小鎮_ CK}

如果唔順路 其實唔去都得
我去ck 都因為布拉格去innsbruck ck當中途站

卡羅維同皮爾卡 唔想拖行李四圍走 住布拉格可以即日來回都ok

巴打真係好鹽濕 一樣

innsbruck 你決定左去拿?
innsbruck 係山黎架WOR 要行山一日咁

布達佩斯個皇宮雖然叫皇宮
但完全感覺唔到皇宮咗邊度
仲有個博物館 千萬 千萬 千萬 唔好入去
個館戇尻架 唯一印象就係入館後痾咗督尿
隔離個鬼佬尻毛長過尻
個館乜都冇架

美帝震驚了 嚇壞小日本 系列

D台仔遊記真係唔可信, 仲叫人要去埋個博物館
我寧可跟番巴打你D 你同你女友D行程好襯我口味

可以慢慢plan
我地1個月前先買機票
Plan行勁急 驚太遲book唔到平靚正房

Balkans都算東歐

做功課果陣真係信曬架

捷克布拉格外嘅城市
黃巴士全部去到
其中一個黃巴士大總站就係下圖博物館果度

台仔旅遊blog 無論咩景點 都吹到好大
信5成好
睇返香港人寫既 真實好多

點解要真空
同埋圖呢

最後一張圖係個名
地點係哩度

去捷克嘅話我推介吓呢個channel, 入面會講Czech嘅scams、地道嘢食同好去處、捷克話之類, 搭地鐵嘅話佢都有拍買飛嘅流程

佢有個town 仔架
上山要innibruck搭巴士去鹽湖區

不過我去親旅行都有種去得就去, 盡可能去多D唔同景點同\餐廳 , 又唔係話要趕景點咁樣, 呢次TRIP 由布達落機,去到布拉格上機走, 前後11日, 就係因為中間會夾住奧地利而想安排埋去HALLSTATA ，你係點樣沖破呢個心理關口 而反傳統 唔學似大部分人3-4日係匈, 3日係捷, 剩番3日係奧, 而破舊立新, 擺7日, 6日係匈捷

係咪台仔伏完想搵人陪
我就伏咗喇 你自己決定啦

我4月買架, 你應該都差唔多, 但係你實際起飛係邊日

大約搭幾耐
我睇本書講一程都要2個鐘
實際要唔要咁耐

我八月好熱
成三十五度
大部分女都真空 影真係唔敢影喇
好就得布拉格共產主義博物館入而有個廿零歲女仔著件紅色碎花大deep背心連身裙
坐得又衰 根本唔介意你望
成對360度睇晒連暈連釘
佢坐坐下根本成隻奶完整地走咗出嚟
幾十秒後先慢慢拉拉件衫遮少少暈
啲女孩開放到

Thanks 可以省返啲錢

幾時買?

係啊 差唔多
6月16至7月16

匈牙利當你朝早走
去到維也納都中午甚至下午 不論火車飛機都需求長時間 去酒店放低行李
啫係第一日奧地利冇咗啦
第二日又一大早去Hallstatt 交通又係長時間 同埋要住一晚避開旅客 朝早夜晚先可以望真個鎮
咁第二日完咗
第三日Hallstatt走返出去 再長途跋涉過捷克
第三日冇埋
咁三日兩夜奧地利我又體驗唔到維也納
咁趕用三日去Hallstatt一日地方
我覺得唔值
所以留下次獨立去
但如果三日兩夜單純維也納係可以嘅

8月咁熱
上網睇平均最高溫度都係25 26左右

你睇完有無跪玻璃

兩個鐘差唔多
始終都遠
所以我鬧鐘係六點
最後一日酒店用一分鐘行落廣場為咗冇其他人
鬧鐘係四點

我去果個時段中熱浪
最後一日布拉格由三十幾度跌到落七度

手錶個印今日都仲未散

AP巴 11日去3國真係有啲趕
唔介意既可以訓火車/巴士

我用身位擋住女朋友視線
佢見到個女孩跌對嘢出嚟
但見唔到我詳細觀察😂

嘩 屌
7月都會有熱浪
有啲驚撞中

重要資訊！！！
布達佩斯落機後
出晒閘過晒海關 到咗抵境大堂
最右最右有間便利店定超級市場嘅東西
買嘢畀歐玩佢
佢找福林俾你
哩間個匯率計算係成個行程入面最好！！

唔好聽濕尻台灣仔教係禁區攞行李果度換少少

我都俾台灣仔陰咗

出晒去係果間幫市度買枝水畀歐元佢 咁換係最著數

你就正啦

呢樣最有用
布拉格邊到換好

巴打
我講係皇宮博物館廢咋
仲有個國家博物館係河嘅另一邊
果個有嘢睇架

布拉格只有一間可以去換

eXchange
Kaprova 14/13, 110 00 Staré Město, 捷克
+420 800 225 588

靚價 公道 公正
地點仲好靚

Thanks
巴打既資訊造福連登仔

我自己都好鍾意去旅行
旅遊資訊係要互相分享先大家開心
但我仲未點嘗試過吸收人哋嘅資訊

我雖然11月先至飛
但係今時今日已經腳都震緊 我都已經猛咁做功課 周圍睇遊記,睇下資料, 不過可能因為實在太多要同埋資訊性爆炸, 好多細節我都係要不斷請教你地去過既, 當你地提出到講到先ALERT到去睇

香港人寫既有邊個BLOG係寫中歐寫得好 我好少搵到

唔知點解睇完你所講, 我直覺92%話我聽我同女友去到會同你感覺一尻樣 所以我直頭考慮將CK果日改做遊多1日薩爾斯保或者多一日布拉

CHING有冇去因斯布魯克?

Thanks 可以省返啲錢
同埋睇完CHING既分享可以慳番D時間 始終11日時間有限

4月27日, 3372連TAX

哇, 成個月啊你, 大雪山D資料夠洗成個月

6點同4點係咪指AM

我有念過, 係唔WORK 因為車程唔會有咁長時間比你訓. 同埋我假設10點離開國家A， 去到國家B頂多都係4-5點AM 玩死自己

拿.! 呢D就係呢個POST最有義意既資訊
好過睇100份遊記, 做極功課都唔及得上

敢問大師, 呢個位置 一到步布拉格直接去換錢, 過唔過份? 以呢到作為第一個CHECK POINT ，附近有無咩野地方必到?

哩度係布拉格旅遊區正正正中心嚟
大廣場行過去兩三分鐘左右
基本上哩個係真真正正必到
上面條link有地圖

我而家係峇里部電話突然變咗咁
有時睇到嘢有時又睇唔到
覆得會比較慢

當然am
咁我酒店就係個廣場度先會咁癲啫
不過如果四點起第五點落去影廣場 影查理橋
係最好選擇
八點打後查理橋人多到女人街咁

雪山巴想問下個啤酒浴值唔值得去呀

我本身鍾意啤酒
所以都覺幾正
佢用麥芽啤酒花倒落熱水浸
身邊就有生啤機俾客人自己飲
最後前台個妹妹我覺得有八成似Emma Watson
兩小時內乜都完事 包括沖身著衫買紀念品

啤酒浴有無detail呀唔該
全靠你介紹，已book船酒店12月去

CK我會去，仲會留2晚，唔知點解覺得好舒服，反而KV我麻麻，只可以講個個人口味唔同

咁早 我女友一定仲訓到成隻豬咁

如果只抽一朝出嚟咁做
始終可獨佔景點
我覺得係值得
最多早一晚九點瞓
你去到布拉格你就明白佢人山人海到一個地步

見到你表達哩度係布拉格旅遊區正正正中心<- 我念你一理通百里明我既意思, OK 姐係呢到當係行程一個站點就OK 唱完錢由呢到就可以開始第一日TRIP, 呢到附近有無咩你去完無伏
我睇遊記教我地行大廣場+國家博物館+大街. . .咁就一日
係咪時侯開始傾下布拉格 都係成個TRIP 一大PART 我預左3-4日係呢到, (未決定到實際日數, 因為可能去哈爾斯塔特2日, 或者3日)

CHING你又去旅行 , 好CRAZY

我女友都一定仲訓到成隻豬咁

BRO可唔可以分享下你果7日布拉格個FLOW 大約係點遊覽 同埋有咩細節位 台仔BLOGER又黎美絕小日本系列

布拉格四大區得猶太區叫伏伏地
其他冇伏
廣場附近有個性博物館 入到去好扯旗架

我冇全留布拉格喎
第一日到黃昏 去咗高堡區
一日CK
一日卡羅維瓦利
一日皮爾森
皇宮 卡夫卡 火藥塔 啤酒浴 共產主義博物館 船仔遊河 射手島 廣場幾次 查理橋幾次

你咁樣plan 有無買咩pass / 網上買票
睇緊get your guide
煩緊買唔買門票先
我見原來買eurail pass既話 買任何get your guide 野有10%off

Get your guide我只有布達佩斯個船晚餐有用過

仲有一日大半日行猶太區咁

有冇人哩幾日出發去布達佩斯

CHNIG得閒D果陣分享下詳細

住宿方面, 你係布拉格全住同一間?>? 即日來回各區?

猶太區伏伏地 台仔吹到太過火,唔去可以去第2度

一個大墓園加幾間教堂咁
不過全部分得好散

睇相唔太 CHING可能有同感